🇳🇬 抵能死啦尼日利亞！！！

有黑豹都唔識用

牙b

抵撚死

抵啦有球王2&b唔用

同意

抵喇唔出2&b

收爺啦

傻仔iwobi去咗邊 唔見咗影嘅？
我靜係見到小花咋喎

唔出2+B真係輸左都唔甘心

尼日利亞已經廢，2和比後備都無

80幾分鐘先出2&b

89分鐘先出，所以咪輸波囉

黑撚得滯見唔到你

尼日利亞哭喪區

換支超廢鋒恩哈路浪費機會

我係2&b就打7個教練

2和b打氣區

出你上輪已經confirm 出局了

2和比波都未掂到

唔係講笑
出我禾B 應該好D

登機

駁吾刀

吊佢老味！唔出我就好似鋤Dee有大Dee唔出咁，抵能死！

Yes 真係抵撚死